[I/A] DraGAYlia Lost 失智的龍肥 [230]未來營收ー○％⋯⋯！？

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
今後的「失落龍絆」 Vol.2

「情人節‧精巧甜品」：
劇情活動「情人節‧精巧甜品」已於2019/2/14 14:00(UTC+8)開始舉辦！

火屬新角／龍／符：

5星火奶，抗暈(真龍抗性)

普羅米修斯

開場100%儲技

*本次活動pool為期間限定角色、龍輝護符，以及非期間限定的新增龍族pool
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
Useful link：
首抽推薦 + 新手專用FAQ：

中文官網:

Wiki:

HP & ATK calculator:

LIHKG巴打戰友登錄:

今日餵乜比隻龍?([url])

真龍血量需求:

帝國超級/龍族試煉Auto建議:

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
J圖區：

你班LLC連登仔真係好難服侍。

邊個再話我係G我就扔爆佢

連登四幻神

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
溫馨提示:
新手發問前請先睇#1FAQ，睇完唔明先問
為咗廣大既非洲巴打着想，講還講最好唔好講幾多抽中
因為歐洲人沒有一個是無辜的!

好快

快熊yeah

緊係排

我屋企個肥婆都成日上
仲讚大陸啲嘢食
直程一箱箱訂番屋企食
仲話自己健康
痴撚線

如果表面睇喺好過香港
睇真D就知好多問題

想食晒成個元素週期表？

聽講好多都係面子工程
但其實甩皮甩骨

佢訂果啲人火鍋
一打開陣味就覺得係鍊金術

完全唔明

深圳有既香港有

大6妹世界第一

最好笑係啲人成日去香港買「正」貨
但香港啲人又走去深圳遊

價錢其實差唔多 但喺大陸而家做門面嘢好過香港

大陸人唔信自己嘢
香港人狗衝上去買

大陸人有信心就唔會成日落嚟買嘢

之前國際新聞
全球綠化中國有功

個po下面有圖
D山淋石屎 油綠色

叻撚到

真相原來係咁

我是唔明佢地D錢到底點嚟 金光華間許留山同香港同價錢 但是收人仔

以前就話上面d消費平d, 而家人仔計返匯率仲分分鐘貴d

真係乜撚都係香港買
奶粉 紙巾 藥 日用品 野食
癡撚線公司
大陸好似都有萬寧百佳
咪又係果啲貨

係貴啲架
要計匯率啊

⋯⋯！？

唔係架咩？

我建議冇女嘅毒撚跟鯨蛇一齊形取大6妹

有冇人會打真龍啊？
冇我就街場帝超

唔撚明
最近個次見到story
佢返去玩

好似放監東歐外遊咁講到

唔係 金莎已經2回事

咁就唔會冇女又唔洗比毒閪mk逼埋單

Gun 超帝

我打光帝

我有家康

長知識

真喺好嘅話就唔會成堆成堆出去外國 不過上面真喺搵到錢嘅 有機會上去發展其實都可以 不過要練一練個胃先

家康食到黑暗就Miss Miss Miss

早十幾年 去大陸黃埔軍校啲嘢平到你唔信
四蚊一樽百事

熊Yeah 清泉
講緊CY驚
G持

大6妹is the best

我都唔識講普通話

我都光帝

細佬仔返汕頭食牛丸 見佢真是手打雖然唔知是咪真喺牛肉

熊yeah開

屙埋屎就開光帝

其實唔洗識 你識飲酒就得

我都屙緊屎

我都唔飲酒

睇視姦post好多丁圖

典解冇人支持鯨蛇搵大6妹拎公屋

求link

Link?

有冇人搭地鐵好鍾意視姦d身材好既女女？

正評G持
負評唔G持

唔好啦
會訓街

咁就差少少 不過熊爺有份工有好女友就好好地存下錢 簡簡單單未必是壞事

Cls
好好肉地好肥美

真
覺得自己傻人有傻福
平平淡淡簡簡單單就夠

我始終鍾意細粒嘅女仔

你揀大份會好怪

好耐冇見過維巴

肉地

第一次拍拖條女同我一樣高跟住都是搵返細粒過我嘅精神D

精神d ?

好似叉燒咁啦 半肥瘦好最正

我唔鍾意太高 細細粒好D
我成日隻手捱落佢個頭到

目測個post得返4個人9up
是咪全世界都扑左我睇唔到post

你覺得我係屬於咩

你開左未

屙住上連登
屙完即開

你咁痴線
扑左你好正常

歪啊

夠鐘返入房

高登個龍肥post都仲係冇人理我

第時我有個大6妹老婆大家唔洗羨慕我

佢地唔sick欣欣

好奇怪喎
連noe妹Sbaba檸巴所有人都潛左水

屙完未

現充

其實屙完
不過仲睇緊post
即刻出來
等等我

乜鋼乜匙咩都未換

9028854

活動就完

光帝-2

-1

沒有花

黑暗OP

苦雷曼係MVP

熊yeah我禁錯

啱啱瞓醒又一個post

2443024 last一場光帝

快入

一齊搵大6妹過人世

比人入咗你地打

去左S巴到開P

清晒12毛 謝咖哩

謝咖哩

點解你地打光帝都唔打真龍

仁P¿

維巴點解mon post又唔講野

點解高登龍肥post冇人覆我

因為佢都支持鯨蛇

睇完pad7周年生配送
衰撚過日版公子1周年

因為高登支持鯨蛇

執未

公子點會衰
又免費抽又有井

公子世界第一 超越FGO

有老任撐住
應該唔會咁快執？

壽命仲短過SE D驚

即係鯨蛇唔like禾

即係維巴同鯨蛇都唔like禾

原來又有3000露 好佛好佛

支持大6妹佢地就支持你

係Sbaba啊

有冇野打巧悶

大6mei有咩好
講十個理由說服我

岩岩想話打真龍
冇人打就街場光帝算
然後一齊打光帝
清晒12條毛了

接受鯨蛇呢種毒撚已經夠頂10點

only one point

1=10

儲儲下又準備有6千石...

玩公子未?

新一年，大陸妹duebass又靚出左新嘅境界

大6mei係幾靚嘅
不過呢啲級數真係...！？

戀愛了

引我唔到

係咪好正

@肥婆 過黎睇靚靚大6mei

根本大6妹仲正過架妹

亞里莎先正

hkgwestgg went live...?!

Live

有冇人打真風?

冇

龍肥音樂台……！？

張圖好令

跟

禾要右邊, 左邊俾你

咁我要枝笛

熊爺中意咩類型

法國次次問完有冇人打都冇人開場

我都係 如果佢有限定版就好喇

今日冇乜人
寶寶都冇黎做神秘嘉賓

聽日有新pool資料

isa巴你係唔係到

禾隊嘢模擬戰比隻王秒
r行都稱唔上

鯨蛇你既音樂台啊

分唔到有冇整容
啲大陸妹好多都整過

還願又開始啦

有咩打

等你開

係珍唔係珍

就黎又sh 40抽

有咩所謂
日本好都化妝化到第2個人咁啦

日本妹都係整容

對眼點睇都整過

打2場真風熱個身先
3615847

根本好多女人都整
早排有個腥港人走去大陸整容
萬二蚊一對眼 整容失敗
仲話香港整容信唔過

超人棄 -1

上面靚女多 呢個喺事實 因為人多

好似冇人有反應咁

大家都整

咁日本妹性格win

呀條個90後娶架妹 日日有飯盒帶

港女分分鐘你煮埋

有冇真火打?

同理

屎都特別多

特別臭

啲元素屙番出嚟

9162647熱完身

真, 其實都係要睇性格夾唔夾

性格 同mind set 個成長
兩個世界觀

大陸人衛生好撚差

4330220

維巴做咩唔入場

痴線風法唱歌真係堅好聽

真sh,出暗屬防盲角先叫醒禾

聽住先

有冇人有88lv草泥馬

跟住打咩好

同維巴打真火?

珍珠都無甘珍

再開真火?
我見維巴搵唔到場

有冇頭先風法歌名呀維巴

4612576

佢打緊

矛練過
而家kill app直接食一刀?

巴士佬好似中咗伏
唔通改咗

冇人答架啦, 算啦

鯨蛇頭先刀食左刀

明明白白我的心

-維巴

真係想知
有冇人查到

睇唔到血

0669565

挽多場算

想直接要咗個list

隻龍

siu 4

好很熟

9021936

中午試過,好似都有用得返果刀

維巴幫拉12 玩1 場PLZ

屌係咪書記書記

而家呢首?

係

重開先 巧lag

9616168

Still未出刀

隻boss仲有700幾幻

還願

維巴用技可以起番身
2437598

40分鐘後

點解放隻 草你媽 勁咁多

暈BOSS

禾打多一場

隻boss會吸你tp

今日唔玩apex?

SORRY 掛住望電話

極速一場
1702064

晏d禾可以繼續

睇人玩緊好撚恐怖
一個人住好驚

禾去玩apex先

恐怖驚 睇人直播緊

岩岩好清哂毛

Link

我今日唔出🔪

一個人住咁正

儲左十年錢先買到 仲要好細間

有冇人真火

曾志偉唔該

水槍GUN

恐怖驚

唔敢睇了睇鬼片咁

琴日玩差啲玩到瞓著

死MK
入場睇鬼片之後係度笑個d

好驚呀依家

大神們連續幾場打剩分幾鐘
跟唔到鳥

廿幻都冇

都係龍胖夠益智

Marked

但喺個P弱智

又有風法
邊個有維巴音樂list比到我 重酬

返工

第一場就食雞

上次返香港比FD夾左上深圳都幾OK
啲club都幾有feel下

Call g

大6妹 正

Gun

開左還願

CALLG團

又還願

咩P

又想禾睇到訓?
btw 6月係June呀

現充無誤

偽毒可恥

個仔四歲都冇識同我識條件

我正常唔會去
香港上車佢地直接渣去深圳
我都唔知係去club

有茅珍聾打
巧悶

你下次番香港會比機鼠捉番屋企

下次返黎帶我去食好西

跟隊 幾時會返?

未知可能十月

到時龍胖執柒咗了 喺公子公會入面傾啦

琴日龍胖係hk google play最高營收仲排12

想打珍龍

幾時食金鳳

我想珍火

G gun

後生果時有排成日去食

而家先2月

奶 gun

下星期

開

除左日巴同S巴fd
仲有2個0刀
伊莉亞(夏日)
卡塔莉娜

真火招技跳起避到紅十字 實測

023-4744

英文巴

S巴召喚

咁樣算唔算作法自斃

----1 槍

斷線

唔gun

331-1979

你地打幾多埸?

🐳🐍還願未

sor岩岩好似lag左一下 碌唔走

206-6302

你想呢?

幾多場都得

一係第2日淨係計總分

4葉又唔見左

伊莉亞好夜先打 上次都係咁

我係度

開緊
feel到佢就訓著

047-1066

日巴交番個excel表比你

你搞

打埋呢場休息

sor

巧既 186-1004

找黑騎

Thanks all

Thanls all

射射

多謝哂 係咪打到悶

其實係禾要沖涼

問埋地下城要換小望, 咁競技同公主競技換咩好?

劍貓 狗

劍貓係珠希?

個艾力克斯全
你老味92LV一隊打廿幻
完左即踢

Weak 了

兩隊都廿萬wo

渣!

正隊70幻 兩隊20
琴日就得百六幻分
但佢92LV
完左會戰冇2000萬考慮下斬左佢算
叫嘿嘿去巴哈招人

嘿嘿好似兵

有冇人可以END左尾王

イサ

有人ko咗喇喎

收到

6又bb訓咗未?
如果禾地留晒3刀尾王, 聽日打唔打到去尾王狂暴?

應該瞓咗

hater巴差一刀？

大概齊

From 5ch
不祥事一覧テンプレ
・1178確率置換事件
ガチャ確率を誤表記。テキスト置換により確率を0.25％→0.1178％にしてしまったと弁明。
胡散臭いが確率に問題はなかったとし、ゆるガリアを更新して終結。
ブレーキ時期と重なるため、追い込まれて実は本当にしていたのでは？などと疑ってはいけない。
・優良誤認隠蔽ネファアレク下方修正事件
防止策を講じていないため誤表記再発。キャラのステータスを優良誤認表記してしまう。
すぐにバレる嘘をつき、ゆるガリアを更新して逃亡。
・ドラガリアロストディレクター松浦氏同業他社痛烈批判
松浦DがTwitter上で数多くの同業他社のゲームを痛烈批判していたことが発覚。
発覚後鍵垢にし、ドラガリフォロワーを片っ端からブロックして逃亡。
・お正月バグ修正不可能宣言
レイドボスの部位破壊報酬が高確率で取得できないバグが発生するも、
イベント期間中にバグ修正が不可能なことを声高らかに宣言。
技術力の低さが露呈した。
・ハロフィリス無告知下方修正事件
想定外のアビリティ効果として数か月後に無告知下方修正し、ゆるガリアを更新するも炎上。
渋々ガチャチケット3枚を投げつけ事態の収拾を図る。
・課金護符クリティカルダメージ無告知修正事件
アビリティ「クリティカルダメージ＋○％」のテキスト説明が優良誤認表示であった。
優良誤認表示を避けるため、ユーザーに何も告知することなく修正。いまだ黙秘を貫き、
ゆるガリアを更新して逃亡。
・オリオン売り逃げ詐欺事件 New
壊れキャラを実装、半日放置した後想定外のダメージとして下方修正し
石300を投げつけて売り逃げる。ゆるガリアを更新して逃亡。
・薔薇の貴公子売り逃げ詐欺事件 New
新しい状態異常「刃こぼれ」を状態異常を無効にする限定護符が排出されるバレンタインガチャ期間中に発表した。
新状態異常発表当初、「薔薇の貴公子」の活躍が期待され多くの人が目当てに回したが、
後日「刃こぼれ」は状態異常ではないと修正。明らかに説明不足の修正に炎上するも運営は黙秘を貫き売り逃げる。

中左智
但都係冇忍

應該duck

我個野好似壞左 免費10連無出過3星

今日出左深月
而家差一個物攻先夠兩隊 唔知升邊隻好
物攻無智 啊里沙無泳裝佩可 大神有無建議
升左呀婆 黑騎 月月 病弓 狗 泳珠 望 呢幾個
而家升珠希（3星左）定玲奈定邊個好？

咁留晒3刀先

又大霧又潮濕

一年四季最撚憎呢d天氣

真
啲衫洗完永遠唔乾
又易up返臭

但禾可能砌隊物攻打馬仔算
禾尋晚模擬魔隊打尾王狂暴
泳凱有時會死

我地真係要自己模擬戰試自己應該升d咩
Eg高星高lv狗打酋長好fit 但我隻狗入場半分鐘就gg

有無用初音？
咁我留唔留好？

有用初陰啦梗係 跟捉佢果d時間 又有等破防
而家唔敢kill apps呀禾

成功率有幾高？

禾諗7成啦 挽下囉
就留3刀

兩星入場 有時技都未出就gg
咁我再試試 你有無升魔攻隊？

隻狗留黎打馬 要打酋長 前面2隻要硬d 試下都幾好玩
魔攻有升呀 不過好似無咩用 因為齊腳過第三隊物攻先升

禾鏡華得3星，到時可能要問你借

係真唔係呀

傻仔先升5星

系 禾刀冇升 要問其他人借鳥

有無琴晚5點既排名情報

單日有個87lv排尾2

卡塔莉娜
我地保唔保到20

正式戰變3成

冇事既 以前用伊莉亞都成日爆死啦

依家有2300甩母豬石
上鏡華4星
智5星?

大富豪
得三隻四星

肥婆越打越勁

我得狗同黑騎企得前過月月 唔想打隻酋長

4葉依家玩咩驚

檸檬玩公

公
母

好眼訓啊啊啊啊啊啊

佢地任上嫁喎

訓未?

唔使再打風龍超鳥

仲有冇其他要優先升

想扮工了

建議大家唔好b害艾力克斯全

Ok b tfl

智5星掛 但6又bb又話4星夠用 禾唔個典解
泳劍5星咗未?
鏡華真係要用先 同埋可以問人借
除非你冇泳凱
留母豬石等其他公會戰人權角

泳劍4 泳黑4
升智同泳貓上5？

智4星夠用，除非你驚佢會死
因為佢UB 之後會加成萬鳩幾攻，升5星只係加幾百攻，計返可能+5% 到，分別不是太大，有多餘石先升

想做廢青

你果隻幾多星

30真龍建

3

廢中here

唔想返工
但手停口停

貢禾升鏡華智上4
禾仲有1600甩淨

返左十幾年工

咩呀 風龍超升風龍泣碑喎 max20
真風一早夠晒料啦
6又bb都有1100甩

返左4年幾已經頂唔順

又黎

熊爺返咩工, 5點半就收工咁正

琴晚又話打真風
人呢?

法國打打下真火都就快真。畢業

4突真風到宜家都未打過一場真火

貢禾典算

就來矛人curry 禾地啦

槍好易搵咋嘛

神槍好難搵

Sbar果碌司華力槍黎
禾芝士槍

S巴讓晒d場比我地打都真畢業了
不過唔夠人都會入黎幫手

牙籤槍

咁快畢業 我一條都未打到

你都唔練

我愛s bra

我愛檸檬

我愛noe妹

我愛檸茶

好殘忍

已經連續2個EVENT拎唔到稱號

冇刀啦

真。4機佬

原來仲有刀83幻

見你地講留刀去尾王就拿拿臨打咗佢

點gun

Me too

沒人carry我真火真風
今個星期箱都未開

諗住全30先開始升真龍建是唔是好傻豬

庫教練開場會秒滿

有冇興趣打真火

優先度
普遍建16lv>真龍16lv>普通建17-30lv>真龍17-30lv

唔想累街坊

6又未過真火咩

炸仁琴晚話3日冇開過龍絆

未
你又唔curry 禾
吾幫襯你個 G 竇啦

儲咗堆真火章未用
諗住睇下個雷鷹龍要唔要用真火先

日日唔係apex就熊係賭錢谷

去幫襯我個黑騎迷宮

成堆人set阿婆出嚟掛
等我掛純bb先

禾都未過

頭都暈埋

隻朋明明模擬頂到隻王兩刀 打真軍就頂得一刀

打真軍

今期d裝飾麻麻地唔想裝修

禾隊魔隊都係
模擬戰打6x幻
打真軍得50幻

禾得一隊打得

最緊要有女

我隊魔隊打二王係最夾
唔洗死先

呢期無新囡到要翻舊囡囡

法隊得泳黑同隻小惡魔 其他都未升

邊位小惡魔

茜里

淫底兩姊妹

巧似冇

仲未換晒啲稀有野
得好少花

快啲打真風拎花

而家有無人打?爆毛

張活力卡換到一半...好貴

去埋個wc gun

原來齊晒 可以起雙飛

有位剩就跟

唔知E巴同熊YEAH而家打唔打

準備好了

升完兩碌杖30就肝真風

想要華姊

咁巴士佬開?
-1

咁多人嘅?

266 1067

s ba拆咗534斧?

冇呀 未上

爭6min先有毛

岩岩公司有野做

等E巴回毛 應該仲有一場

仲差205先真畢業

好

諗住去買可樂
點知有個看更請禾個仔飲可樂 唔洗買

拎咗阿仔支可樂?

324-1354

仲一刀法隊等3王

有無幫阿仔存起D利是

-巴

係 佢話可樂苦苦

幾千蚊

派左呢

有錢仔

好似1000
禾都係派咗比一個fd子

禾老豆老母每人都500啦

又有錢課金

爸爸

入晒銀行矛得課

真係儲起

好娘親

比咗一舊水佢買嘢
點知我買餸佢爭賣單

有冇人打真火？

去玩具反斗城 叫佢拎去買玩具佢唔買
淨係買咗包朱古力

S巴 我今日kill左次app無食刀

禾唔敢試 中伏咪大鑊

禾果封呢

其實個團咁多新手都有頭20係唔係姐係台服根本冇人玩

#metoo

你都冇約禾

搵多幾個巴打測試煲大個sample pool佢

因為團長英明領導

即係無禾就可以上頭十

入到20已經好好 希望保到

等陣連新pool公告都⋯⋯！？

上次多高lv又係20
今次又係20
睇唔透

同埋原來4-20獎勵一樣

証明連登巴打勁

偷跑左anthem......！？

舊ser爭崩頭喎

垃圾驚都玩...... ! ?

我地之後都會咁

冇我就可以上頭5

屌 睇deer個i豬見到佢隔離條女幾靚
禁下先知係玫瑰馬嚟

屌我爆咗兩日廿管仲係卡係r8
係我d運去哂抽卡度定點
睇你地又話20管夠r7上r9
又卡呢樣又卡嗰樣

太多角色喺會卡卡地

完全睇唔出

正左咁多

［國際新聞］【畫出來像蘿莉也算兒童色情 聯合國提出修正草案】

近日聯合國人權事務高級專員辦事處提出草案，計劃將動漫作品正式納入打擊兒童色情行動的範圍，作品涉及兒童的色情活動將會受到規管。

LLC世界末日

我其實靜雞雞25管 都係今日先上哂1隊R9 FULL裝咋
跟住2隻R8FULL裝未升R9
20管夠1 隊R7上R9根本好歐
夠膽死成管都唔出一次獅鷲之羽飾

主力升幾隻？
我R7>R9 左五隻
女帝 智 鏡華 純 小望 剛剛升未打裝
其他仲停左係R7

鯨蛇

咁其實佢唔係好樣衰嘅
係大份啲

偷偷地爆多5管

唔睇蘿莉

聯合國都驚 中國提出就話要驚下

第時我小朋友有咁生性就好

賭仔心態 諗出爆多管會出到件裝 點知

草案遮 都未通過
或者又無左回事

啲連登仔成日拎人唔識打扮鳩鳩下果時啲相嚟笑
而家識打扮又嫌人地肥

.GUN

衝完rank番競技場掘石

打開埋伏既魔法卡 無限石頭 .gun

慢慢打啦 睇完樓上分析 團長英明領導 我地輕鬆抱大腿

呢個我都做緊
睇嚟要三十管了

佢地成日話輕課呃鳩禾

其實你地有冇睇咩關會出咩裝
有啲係出啲通用啲就爆果關
特別係元素之心 我刷其他見到有會一齊打埋
唔洗分開肝

競技就掘曬咁滯就到樽頸

個個都20幾30管，睇黎我又要變返第尾

我都係受害者

唔係金裝係公會求啦

我塵課

有呀 上網搵哂攻略嚟刷
計埋數打邊關最好
再下一步就係開excel計

有呀 盡量搵D有相通既打
唔知係咪識讀心 要個樣就唔出果樣

求excel

無呀 唔出咪30管

咁真係ac問題

8粒鐘得10粒

日日都有求 但我見幾個巴打都求個樣

jolibee要點叫先抵
咁就49

要再高效率就要開excel
btw而家無時間搞 平時已經夠忙

獅鷲之羽飾

兩舊雞著容加大包大芝士著條

而家日日諗起邊兩條女雙飛

其實呢個網有得睇 獅鷲可以打後d既關 但當然低機率d

咁叫幾多錢?

56

Fat

RICH

會唔會下個pool出水pool先

睇緊台仔網
可以組一隊之後計total數量

果個禾用電話睇成日揀唔到人
放棄咗

有35%咁高咩

我想問公子個excel係邊個mon住 input data

禾尋日同今朝有入過

禾估英文巴

你地點解會夠mana

個表咁齊真係要多謝英文巴

已經準備好好迎接下個pool所帶嚟既衝擊

未準備啊
冇彈藥啦

買
之前event唔夠掃地卷買落好多

唔夠嚟升星
24萬一件

邊個台仔網

會唔會無新pool

你咪中左2千萬
反而掃地卷愈掃愈多

40張掃到450張

巴士佬中咗二千萬mana

我已經就快用晒自己個d 要用個2000萬
不過真係因爲之前買落好多 升d裝真係唔諗撳落去

掃地卷襯宜家希望可以儲落多d啦

尾王了

伏up

Skip

英文巴唔該禾冇電腦用好難update

龍pu......？n

慳返

佛心營運 成個月唔抽都得

S巴連龍族都SH

100哂

真。SH

禾隻鏡華，頂唔到20秒

禾換咗鳥

個PU想點

未狂暴你點試

打唔郁尾王

試下爭幾多

未狂暴好似要用熊槌嫁法隊

希望一抽雷鷹

係，岩岩用可可蘿，50秒gg 哂

我都想

準備睇非洲人打王都爆死啦

隻尾王好搶手，一出都無左半血

反正已經無人課
是但啦

禾地係咪每日camp住尾王就得

要camp住 如果唔係冇得auto

懶人

其實禾刀系

兩年PLAN果然夠晒皮
要執了

睇落魔攻防要啲運氣，王一crit 就gg

係呀 禾咪話有機會爆死

仆街聽日完
仲有好多野未換

搏唔搏

點解又會係尾王

日巴你等晏d睇下點

小過琴日十幻

youtube法隊
我法隊

狂暴啦

Done

Sim 兩次+打真軍都無事
高高高

禾淨低個刀都唔知點出好
法同物都咁廢

等飛龍

又矛野J 鳥

同我都係咁

Del咗驚 5am再裝返

打得個廿萬就死晒

比隻王拍一拍全部變灰

係咪要練隻草尼馬
但禾得1星

最好3星 一係你試下r10齊裝頂唔頂到

R10 點跟

2星都頂唔到3下

仲有兩刀
打唔郁

巧似冇乜刀剩

150抽冇龍冇角 , 全部棺材
唔會再課金抽野

退款棄驚保平安

廢中定廢青

今日咁快打哂？

領先20名3000幻

仲有39/90 刀

6又bb又curry

又屈

海豹黎

幾歲先中？
暫時仲係青

假架d數

鯨蛇今日有D水準

都係等英文巴訓先打
唔想比B

我就變中了

巧勁

我就來3字

禾會update

冇忍比人pvp屌到仆街

禾都系

好生仔

NOB禾

想生仔

收唔收拮

新加玻仲有咩好西食

9

台灣手信？
紫薯唔知咩so

雞飯，Laksa，Chilli crab, 肉骨茶，kaya toast

好似係台灣手信

真風龍用黑奶定白奶好

隊友唔中招 白奶

一齊變中坑

28歲

thx

好難

3件

成班叔叔

禾02

禾12

1902

呢個真

熊baba

6又爺爺

佢好似講過30幾

禾仲殘過佢

靚仔一定記得

好嫩口

想夾6又bb上機鼠屋企

Ps既野 所有女性都識

連埋大隻一齊抬晒返房

最令仔係咪鯨蛇

6又bb

exactly就係呢個

下次去機鼠屋企聚
緊火都唔怕

真
搞到禾差啲忍吾字

成日都食
啲人去台灣次次都買呢款

何止緊火 直頭就地蒸發

第一次食
覺得幾正

機鼠屋企好似兩房

龍up

新角都無

好想做廢青打機唔返工

見到老夫up就唔開胃
月尾已經要退休 仲出黎托咩

禾就系成功的例子

睇下有冇on9仔抽

根本個pool比你地sh
仲唔多謝cybaba

今日公子冇出彩
唔多謝

連續兩日彩變石

有咩機打

得今日冇...？！
歐到

有名你叫 歐洲鯨

有馬晶

隻驚執得未？
仲未岀雙符

差d睇唔出係咩驚

琴日都冇

鯨蛇齊t1角

廢龍pool 邊個抽邊個就係傻仔

又想笑

邊個抽iq低過75

S bra

佢應該唔抽啦 雷鷹老夫同火龍都100lv

我會每日單抽
Iq幾多

窮人先每日單抽
單抽都做唔到係狗

低過75

梳囉

唔知維巴會唔會抽

仲係度鳩流流剩開真火周箱，條龍連一突都未有
已經成個月無買2倍，慳左成個月包

等下條60攻/45攻20爆風龍好過
雖然寶寶話雷鷹普攻廢
但升左真風上100lv先知乜叫廢中自有廢中手
真風無論普攻同技都廢到傻

其實我sh左2隻雷鷹

佢差老夫咋嘛 應該唔會抽

鯨蛇仲嬲緊禾嫁

老夫都抽傻架？

禾刀系

因為我想抽

佛心營運唔洗我地課金

R9裝係咪要開始用mana強化

刷埋兩碌杖建都要打番真龍

香織 月月 要卡r9 可以強化
你會唔會上到r10?

係咪星期六可以搵你玩

巧呀 有堆日本零食俾你 幫手清d

今日打唔打得完尾王

夜小小應該完到

我又搵你地玩

超人棄

好想bbq

肥仔鍊成

應該得掛 仲有700幻姐

獨食難肥

上次同老細講不如去燒嘢食
佢話 咁不如去食燒肉

幾時

岩岩先上咗第一隊上R9
R10應該無乜可能係24號前搞店
強化一格要24萬mana
我升埋第二同第三隊先

3月4之後就duck

3月10？

咁唔好強住 邊d主力角卡r9既先強
Mana長期不足

一齊啦

不如食燒肉

又夠鐘收工

禾有呢堆 下隻仲諗緊上邊隻巧
望？

而家我打模擬戰得廿萬輸出
係咪等你地殺咗隻王我先打下4周目隻1王?
仲係無咩概念

隻metal build 初號機 咁貴
窮撚冇錢玩玩具

睇唔上眼

面相唔好

係Eva

成班好RISH 唔貴唔食

真
想戒牛牛
好似好毒咁

Pvp大家都係充電寶同伊莉亞果時簡直係賭緊

Ire比忍屌打緊

後生個時冇戒牛長期爛面

食盡佢

咁大影響
咁我都戒牛牛

諗緊走唔走月月入忍
而家係
阿婆 充電寶 伊利亞 月 純

個個人體質唔同

戒牛牛對環境都好啲

忍打ire贏硬

唔食牛不如唔好做人了

食

食兔兔

得79Lv

唔食自己

鯨蛇is pig

好後悔佩咗藍光鏡面
而家一戴就黃甘甘

望r9夠用 除非冇野好升
泳珠 泳凱 女帝 智 鏡華 泳可 靜流 初音呢堆可以上r10

等下 真係唔殺唔到尾王先算

應該升唔切 定係留番下次n3

你有戴眼鏡架咩

原來隻AXE出左

有呀

RISH AGAIN

純 望 忍 充電 深月

深月望都未升
我見人深月係玫瑰眼罩
我冇 係咪3星嚟

盡升 過往都係得2倍 以後唔知了

上左3星唔同樣

原生2星嫁咋 換完望5星可以換下佢
公會戰都有用 降防
而家pvp配忍都有用

エアプ

巧

地城幣除咗鈴之外 隻隻都有用

打唔到尾王 日日得果少少

課金打多次

上次見你好似冇架

我都係藍光鏡面
睇野會多左層黃色

我都想BBQ

戴咗con囉
睇唔出咩

個tfl又9黎 你地斬左個d係咩黎

沒留意你隻眼

我仲以為一望就睇得出
原來真係唔會

升緊R9..下個月回家<3

好難睇得出架喎

仲低過tfl

睇得出
小學個陣成日台高頭望個靚女MISS
佢問我做咩咁望佢

先問:MISS你帶CON架?

以前個啲係低傷又唔出刀
TFL踢硬鳥

好刻意睇先睇到

你mk成日望女
禾毒撚非禮唔望

有呀婆有萬忍
下個月收返禾

禾毒撚見到女會Dum底頭

咁似以前D女同我講
其實我冇望過你個樣

有萬忍 扑

個MISS好撚離地
應該成家起外國
似英國

成日同我地講住HOUSE
屋企有佢爸爸打獵D標本

禾唔敢望人

抽左2隻

冇人會再信你

抽唔到
完

禾自知樣衰點會望人
望到人 姐係人地都可能望到你

同U分手

終於一隻R9

都係我老母同人一齊開眼鏡鋪先開始戴
拎貨平啲啲

真實VERSION係: KINGSIR太高, 望唔到D矮仔, 不在視平線之內

太子爺

而家重有得做?

成街都淘寶框

CON又好難做得平

禾戴左陣覺得唔C服
就去左做手術

隻手好瘦

微笑整眼？

可能熊YEAH條女黎

又現充

YES

今日有無光帝GUN

載con好恐怖喎
吉隻眼

佢同佢條EX一齊搞嘅
唔關我事
到而家佢都仲有係果度幫手
好似係

want ching mo
now play 6?

有

身體既野
我唔敢搞咁多

整都整增高先

呢D又係食極都唔肥

唔戴眼鏡真係爽到仆街

通常呢D都好大個肚腩

重,要減唔到

我都覺得好辛苦
但要睇字睇路唔戴眼鏡 戴CON會好啲
除非好熟路

唔得
鐘意溝4眼妹
打車輪
眼鏡都打埋交既FEEL

4mk confirmed

D人話還願未完

如出DLC HATE巴會唔會買

4MK

又食女

等科技再勁啲
載生物con
咁就唔使做手術

醫生話細個營養不良既人..都係咁

果然係現充

肥婆都話我

1蚊嘅我買

一定好令仔

有女

咁都唔MK我諗唔到點先MK

中

講左巧樣衰
又吋我

非禮

有女喎

依度仲有人玩龍肥…！？

做乜自爆

每日解日任

SH到下個龍胖日

如果重有

聽日應該有野可以討論⋯⋯！？

準備光帝

唔知

日本仔應該REDUND到老任CY懷疑人生

siu4

星期六可以同noe妹瘋狂打菇菇

4場先

打佢菇菇？

2165949

一齊玩epic柒…！？

睇來未放工
夜啲先

個粗作太7不了...... ! ?

淫蕩毒菇

鯨蛇嬲完禾未
以後邊個笑牙鯨禾就退出公會

係咪有新會開

禾要食sor負理

虛空戰唔係聽日就有咩？

畫出來像蘿莉也算兒童色情 聯合國提出修正草案

鯨蛇準備好未

連幾千歲嘅幻幻身型都唔比

有冇人一齊打聽日

要畫啲阿婆

我準備好食皇家飯

那是嚴重營養不良造成的， 因為缺乏蛋白質，體內白蛋白偏低而造成水腫以臉和腹部最為嚴重，所以肚子才會那麼大還有就是因為衛生條件差，食物亂吃，肚子裡都是蛔蟲。 肚子大是因為寄生蟲、以及營養缺乏的疾病造成， 人體消耗能量是先由醣類，再來是脂肪，最後是蛋白質。

FBI 應該唔係一般皇家飯咁簡單

姐係點?
啲飯仲好味?

點解個個都話自己又樣衰又剩
但係個個都有女
我都想要女女呀

鯨蛇結左婚添

聽講監房大過香港啲劏房

可能伙食巧巧

仲可以學英文

但可能要被啲鬼佬吉吉

可以做到港女最想做嘅野

鯨蛇0仔

熊爺生蟲？

飛機

可能係
個肚巧大

可能要去做body check

要驗屎

睇人玩apex睇到眼花

同同學玩列lvl.11 先殺得12個人
都唔知玩乜

垃圾驚

又多槍又多配件又要技

第一次玩
想問首抽係咪必中五星嫁？
我抽中黑鬼弓手洗唔洗重刷？

好渣

要

Fortnite S1,2都有拎過第一
後面太難玩就有再玩

黑人弓辣殺架
重刷啦

係咪del game再dl？
隻game好Q大

Apex d裝自動裝一d都唔煩

係
建議買首抽

年G大
認唔到啲槍

我講緊iOS an機我唔肯定

想想食脆弱雞腿包

q&a有介紹

m記自從 福咩肉事件
就冇再食過

真
都係玩返啲大波女女驚

有咩到方可以有m記咁平味道又唔差又快

唔食

人工少女3

唔食飯

有無人真火開箱到今日先有時間開

光合作用

巧啦 下次請你食

鯨蛇唔好屌tlf住 驚佢發難唔打
完咗踢 唔使講咗咁多

想話教佢打姐

鯨蛇又屌人

法國鯨蛇成日屌人

998

雷狼巴整 虛空之戰post?